{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50047"},"moduleNumber":1,"question":"Який мінімальний стаж керування повинен мати водій транспортного засобу з водійським посвідченням категорії «С», щоб перевозити пасажирів у кількості до 8 осіб у пристосованому вантажному автомобілі?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0432\\u0430 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0438 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0427\\u043e\\u0442\\u0438\\u0440\\u0438 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50048"},"moduleNumber":2,"question":"Чи обов'язкове встановлення знака аварійної зупинки у випадку ДТП?","answers":"{\"1\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0435, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0454 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0442\\u0440\\u0430\\u0436\\u0434\\u0430\\u043b\\u0456.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0435 \\u0443 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0435, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50049"},"moduleNumber":3,"question":"До міжнародних перевезень небезпечних вантажів допускаються резиденти України, які мають досвід роботи на внутрішніх перевезеннях не менше:","answers":"{\"1\": \"\\u041e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u043e\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u0432\\u043e\\u0445 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0422\\u0440\\u044c\\u043e\\u0445 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5004a"},"moduleNumber":4,"question":"Чи обов'язкове встановлення знака аварійної зупинки в разі ДТП?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0435.\", \"2\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0435, \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0454 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u0435 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5004b"},"moduleNumber":5,"question":"Які правильні дії повинен виконати водій у тому разі, якщо в ДТП є  потерпілі?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u0442\\u0435\\u043b\\u0435\\u0444\\u043e\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043b\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0440\\u0438\\u0433\\u0430\\u0434\\u0443 \\u0435\\u043a\\u0441\\u0442\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e\\u0457 (\\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0457) \\u043c\\u0435\\u0434\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043b\\u0438\\u0432\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043c\\u0435\\u0434\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u043f\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0435\\u0440\\u043f\\u0456\\u043b\\u0438\\u043c.\", \"3\": \"\\u041d\\u0435 \\u0432\\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u0439.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5004c"},"moduleNumber":6,"question":"Що повинен зробити водій транспортного засобу в разі ДТП?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0432\\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u0439, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0456 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u0443 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e \\u0442\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u0430\\u0432\\u0430\\u0440\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457  \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5004d"},"moduleNumber":7,"question":"Що повинен у першу чергу зробити водій транспортного засобу в разі   ДТП?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0432\\u0434\\u0430\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u0439, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0456 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0433\\u043e\\u0434\\u0438.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5004e"},"moduleNumber":8,"question":"Чи дозволено використання рухомого складу, призначеного для  перевезення харчових продуктів, для перевезення інших вантажів?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u043a, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u044e\\u0442\\u044c \\u0442\\u0435\\u0445\\u043d\\u0456\\u0447\\u043d\\u0456 \\u0445\\u0430\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u0435\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0438\\u043a\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee5004f"},"moduleNumber":9,"question":"Вимог якого нормативно-правового акта повинні дотримуватися водії  під час транспортування вантажів?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443 \\u00ab\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0446\\u0456\\u043e\\u043d\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457\\u00bb.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0412\\u0441\\u0456\\u0445 \\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u0437\\u0456\\u0432 \\u041c\\u0412\\u0421.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50050"},"moduleNumber":10,"question":"Перевезення пасажирів заборонено:","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u043a\\u0443\\u0437\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f-\\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0441\\u043a\\u0438\\u0434\\u0430.\", \"2\": \"\\u0423 \\u043a\\u0443\\u0437\\u043e\\u0432\\u0456 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430 \\u0439 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u0448\\u0438\\u043d.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0456 \\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0456\\u0432\\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0456, \\u0432 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0447\\u0435\\u043f\\u0456-\\u0434\\u0430\\u0447\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0441\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0435.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50051"},"moduleNumber":11,"question":"За яких умов військовослужбовці строкової служби, які мають посвідчення водія тільки категорії «С», допускаються до перевезення пасажирів у кузові пристосованого для цього вантажного автомобіля?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0433\\u043e\\u0442\\u043e\\u0432\\u043a\\u0438 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u044f\\u0433\\u043e\\u043c 2 \\u043c\\u0456\\u0441\\u044f\\u0446\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041f\\u0456\\u0441\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043f\\u0456\\u0434\\u0433\\u043e\\u0442\\u043e\\u0432\\u043a\\u0438 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0442\\u044f\\u0433\\u043e\\u043c 6 \\u043c\\u0456\\u0441\\u044f\\u0446\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50052"},"moduleNumber":12,"question":"Водій вантажного автомобіля, крім водіїв транспортних засобів дипломатичних та інших представництв іноземних держав, міжнародних організацій, оперативних і спеціальних транспортних засобів, повинен надавати свій транспортний засіб працівникам поліції:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0435\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0431\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456 \\u043d\\u0435\\u0432\\u0456\\u0434\\u043a\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043b\\u0443\\u0436\\u0431\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043f\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u043b\\u0456\\u0434\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432, \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043a\\u043e\\u044e \\u0457\\u0445 \\u0443 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u044e, \\u0442\\u0430 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u043e\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0432\\u043a\\u0438 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0446\\u0456\\u0432\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e\\u043b\\u0456\\u0446\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0457\\u0445\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0431\\u043e\\u0442\\u0438.\", \"3\": \"\\u0423\\u0441\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u043b\\u0456\\u0447\\u0435\\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50053"},"moduleNumber":50,"question":"Чи мають право перебувати пасажири в кузові вантажного  автомобіля, що буксирує, під час буксирування?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430.\", \"3\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e  \\u0433\\u043d\\u0443\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"4\": \"\\u041c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e\\t\\u0431\\u0443\\u043a\\u0441\\u0438\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u0436\\u043e\\u0440\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443  \\u0437\\u0447\\u0435\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u0456.\", \"5\": \"\\u042f\\u043a \\u043f\\u043e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431, \\u0449\\u043e \\u0437\\u0434\\u0456\\u0439\\u0441\\u043d\\u044e\\u0454 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0437\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0456\\u0432?\", \"6\": \"\\u0423\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0430 \\u0444\\u0430\\u0440 \\u0456 \\u0437\\u0430\\u0434\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432.\", \"7\": \"\\u0412\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0440\\u043e\\u0437\\u043f\\u0456\\u0437\\u043d\\u0430\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432 \\u00ab\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0430\\u0446\\u0456\\u0439\\u043d\\u0430 \\u0442\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0446\\u044f \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e  \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0443\\u00bb \\u0456 \\u00ab\\u0417\\u043d\\u0430\\u043a \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438\\u00bb.\", \"8\": \"\\u0423\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0430 (\\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0456\\u0432) \\u043e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e  \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443.\", \"9\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\", \"10\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50054"},"moduleNumber":51,"question":"Якої довжини транспортний засіб (за винятком\u0009маршрутних  транспортних засобів) повинен рухатися за спеціальними правилами?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 21 \\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 22 \\u043c.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 23 \\u043c.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 24 \\u043c.\", \"5\": \"\\u041f\\u043e\\u043d\\u0430\\u0434 25 \\u043c.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50055"},"moduleNumber":52,"question":"Наскільки повинен виступати вантаж за задній габарит транспортного  засобу, щоб його перевезення здійснювалося за спеціальними правилами?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 1 \\u043c.\", \"2\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 2 \\u043c.\", \"3\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 3 \\u043c.\", \"4\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 4 \\u043c.\"}","correctAnswer":10,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4af33a294881edee50056"},"moduleNumber":53,"question":"У яких випадках вантажним автомобілям із дозволеною максимальною масою понад 3,5 т, тракторам, самохідним машинам і механізмам дозволяється виїжджати на крайню ліву смугу на дорогах, що мають три і більше смуги для руху в одному напрямку?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437\\u043b\\u0456\\u0432\\u0430, \\u0432 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445, \\u0437 \\u043c\\u0435\\u0442\\u043e\\u044e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
